# Information sur la gestion du GET Search seLoger.com

##--------------------------------------------
## Requete de recherche: BaseUrl/search.xml?
##--------------------------------------------

    Page de recherche (SEARCHpg): numerique (SEARCHpg=2)

    Type de recherche (idtt): numerique (idtt=2)
    Location: 1
    Achat: 2

    Localisation (ci): 1 ou plusieurs numerique separé par une virgule (ci=330192,330363)

    Type de bien (idtypebien): 1 ou plus numerique separé par une virgule (idtypebien=1,2,3,4,6,7,8,9,11,12,13,14,15)
        Appartement: 1
        Maison / Villa: 2
        Parking / Box: 3
        Terrain: 4
        Boutique: 6
        Local Commercial: 7
        Bureaux: 8
        Loft / Atelier / Surface: 9
        Immeuble: 11
        Betiment: 12
        Chateau: 13
        Hotel particulier: 14
        Programme: 15

    Nombre de piece (nb_pieces): 1 ou plusieurs numerique/chaine separé par une virgule (nb_pieces=1,2,3,4,+5,all)

    Nombre de chambres (nb_chambres): 1 ou plusieurs numerique/chaine separé par une virgule (nb_chambres=1,2,3,4,+5,all)

    Budget minimum (pxmin): numerique (pxmin=150000)

    Budget maximum (pxmax): numerique (pxmax=200000)

    Surface minimum (surfacemin): numerique (surfacemin=80)

    Surface maximum (surfacemax): numerique (surfacemax=110)

    Surface terrain mminimum (surf_terrainmin): numerique (surf_terrainmin=700)

    Surface terrain maximum (surf_terrainmax): numerique (surf_terrainmax=1500)

    Tri (tri): chaine (tri=a_dt_crea)
        Date ascendant: a_dt_crea
        Date descendant: d_dt_crea
        Prix ascendant: a_px
        Prix descendant: d_px
        Surface ascendant: a_surface
        Surface descendant: d_surface

    Avancé:
        Ascenseur: si_ascenseur=1
        Digicode: si_digicode=1
        Interphone: si_interphone=1
        Gardien: si_gardien=1
        Piscine: si_piscine=1
        Terrasse: si_terrasse=1
        Balcon: nb_balconsmin=1
        Parking: si_parkings=1
        Box: si_boxes=1
        Cave: si_cave=1
